【少男情困】白色情人節求愛不遂斬傷意中人 鄰居破門驚見成地血

「能成為密友，大概總帶著愛。」今（3月15日）凌晨1時許，剛過完白色情人節，沙頭角軍地村發生嚴重傷人案，兩名分別15及18歲少年疑感情問題爭執，據知，18歲男在昨日白色情人節的黃昏，已上門示愛，但他疑求愛不遂持刀欲自殺，但混亂間誤傷了對方手及頸項。當警察、消防趕至時，18歲男以刀刺頸。15歲傷者一度在深切治療部。

今日（3月15日）凌晨1時許，沙頭角軍地村一村屋發生的傷人案，屋內兩名分別15歲及18歲的少年中刀，該名18歲少年更於消防員面前自刎，他更涉嫌傷人被捕。案件交大埔警區刑事調查第一隊跟進。

分別頸部、手臂受傷15歲男事主，至今仍留醫威爾斯醫院深切治療部，病房門外有兩名警員把守，其父向記者表示：「我都仲未定過神呀！我由尋日7點鐘到依家都未訓過呀！」至今早10時許，該名15歲少年情況仍然危殆，18歲疑犯則在外科病房留醫。

據知，兩名少年為舊同學，有人疑求愛不遂，拿出生果刀想自殺，15歲少年阻止，混亂間，15歲少年右臂中刀，有人為他包紥，並將他帶入睡房。這時候15歲少年的母親回家，姓劉少年以利刀刎頸。軍地村居民的陳先生透露，當時自己中家裡休息，突然聽到敲門聲。甫開門，便見男童母親驚慌站門前，表示自家門反鎖，手機沒有電，無法聯絡丈夫並無法入屋。他隨即帶上工具，用了15分鐘將鐵閘鑿開。一開門只見客廳傢具凌亂，地上有一灘灘血迹，女子驚慌大叫，他心知不妙，沒有入屋便立即報警。

而警方到場後，一名約5呎6至7吋高、穿白衫短褲的瘦削男子，右手受傷，自行離開單位。其後另一名男童則睡臥病床被救護人員帶出。當時男童頸部有傷，且目光呆滯。

該名15歲青年於馬鞍山區一間中學讀中二，兩母子都是新移民，18歲男住九龍區。至於肇事單位今晨無人應門，有鄰居指傷者一家搬入上址單位約半年。

望到第一句能成為密友，大概總帶著愛 都覺得怪怪地 原來真係

🙄😅🙈

諗起你係牙希

月亮喜歡藍？